覺唔覺得香港嘅男性真係好可悲

BMI正常嘅女=肥 塊面圓少少=肥 個籮大少少嘅又係肥婆
成日嫌啲女依樣個樣
點知原來自己係連170都冇嘅單身死毒撚
自己溝唔到女就指住啲女話人係臭雞公廁
仲毫無自覺要改善自己 以為自己出淤泥而不染
想問下你哋係咪以為自己係寶藏等人發掘？
溝唔到女嘅唔緊要 一世好快過㗎咋
二千年後你副骨咪可以變寶藏比人發掘囉

係連登啲毒撚啫

籮少大先正囉

D肥婆係度圍爐取暖

Hello 寶藏男孩

金鐘... jpg
唔想擺幅圖出黎
廢事新年都作嘔

係你自己啫

新年流流唔想見到污糟野

咁你係咪認同BMI正常嘅女=肥 塊面圓少少=肥 個籮大少少嘅係肥婆先？

後入或女向上體位一流

青頭唔sick嘢

樓主幾大?

得我哋有資格揀女，你出乜撚嘢聲，死臭閪俾狗屌

著Legging 黑絲正

真係幾可悲 矮既比人笑 變都冇得變 最慘係咩
男仔點差都冇人會要 但女人幾差都有仔主動搵
做男人真係慘過食屎

我愛大籮

睇少啲連登 依個世界其實好大㗎
大多唔靚嘅女人會自覺學下打扮 化妝去執正自己
肥嘅識去減肥 冇內涵嘅識得去進修
內向嘅識去join soc 興趣班擴闊圈子
邊似你班男淨係識怨天尤人？

得罪咁講 一定有男同女都係會咁架啦 你都睇少啲連登啦 唔係個個香港男人都好似係你咁講 有啲會去脫毒 真係襯下衫 但你咁講啲仔 我都係黎附和下你啫

你幾可見到啲女會覺得BMI正常嘅仔=肥 塊面圓少少=肥 個籮大少少嘅係肥仔先？

嘩~ 一個二個高大有型而且職業兒子咁有錢去金鐘M記開party, M記party girl賜左比天更高既自信心佢地呢班人才！！！狗衝呀！！！

係呢個社會要求女人俾面男人
男人可以judge女人judge到出晒面
女人唔知點解點都要俾返少少面男人
華人賤種

駁唔撚到
成日話啲女吊高嚟賣乜乜柒柒
有冇諗過個社會對女性嘅惡意其實係好大
無論係自我形象定身形 細細個已經比人灌輸要符合所謂嘅社會要求 咁大個咗佢地對另一半有要求/搵返相對嘅人完全係好合理嘅事嚟

講真 女仔睇男仔既野睇好多 又樣又有口才又身高又身材 如果你只係針對肥瘦問題好唔公平 肥可以有得減 正如 女仔覺得160既男仔=侏儒 165都係侏儒 170=矮

男人可以大大聲話得靚女先配得起自己，社會大眾覺得好正常，男人天性鍾意靚女，就算條友肥矮柒毒窮蠢懶臭悶鈍低都有資格理直氣壯講出黎，冇問題
女人夠膽出聲話要有錢仔一定俾人(男同埋女)屌撚柒死

唔通男嘅就唔睇女嘅樣 口才 身高 身材 ？

樣 淨係冇雙眼皮都笑尻啲女豆豉眼
口才 講嘢悶一樣比人嫌
身高 你以為女就唔會比人話侏儒？

不如你數下男性係呢個社會上真正俾人嫌棄嘅除咗身高仲有咩？

其實男女無論高矮肥瘦性格都可以比人嫌棄 唔好正係講到男仔可悲 有時女仔都幾可悲架

雞比雞 比死雞

嚟個世界就係咁唔撚公平 尤其係香港就更甚
香港做男人好似天生就有資格評價所有女人
去high tea 攞名牌袋=雞
BMI >18 ＝死肥婆
各位絲打以後係交配Apps見到自稱高質外協但其實真人內外都一般嘅自信男 一定要放上網幫佢出名！
反正有班仔日日都會影啲女仔去tg group 呀 連登啊評頭論足
我地以後係街見到啲柒頭醜男都要見佢前面笑佢後面
反正平時啲仔都以為自己係皇帝選緊後宮佳麗咁judge 班女
所以絲打們都唔使咁有禮貌
可以盡情恥笑返不知天高地厚嘅港男

岩嫁喇, 等班仔唔好咁撚有自信
天生生左條野出黎係仔就以為自己好撚巴閉
唔講以為班友姓何定姓李, 定係習總後人
收皮啦成日偷拍D女仲要理直氣壯咁share黎share去
以為自己邊撚個呀
個撚個都柒到金鐘老麥咁既柒款

三唔識七都可以對人評頭品足
嫌人唔靚唔夠瘦唔夠好身材
屌你老母真係cheap 撚到
講真人地係點關你撚事咩
講撚到有得食咁

收皮啦食撚到咩
成班金鐘M記.jpg
拿講還講唔好PO相
唔想嘔返D年糕出黎

哈 又一個寶藏男孩

幾時有怨過 你係咪比人串得多有心理問題

無慾幾好
唔會種惡業

仔同女咪一樣

啲肥婆好鍾意攞bmi嚟講 但係一講體脂就收咗聲
肌肉重過脂肪 你諗下你班肥婆有幾多脂肪先係會同一個正常有肌肉嘅人一樣重

如果呢個post男女掉轉一定勁多負評
有d人仲話連登男權

事實上連登真係男權 出去望下感情台其他po就知

正負評數都見到唔係wo
好多都笑鳩港男 金鐘.jpg
再加句全部女人都係雞
話咁快又有人負評左我

我叫你出去睇其他po啊 睇咗未？

港女懶高竇係特色？

呢個算唔算
你又quote下d post睇下有幾男權 我都想入去笑鳩佢
唔好剩係叫人睇左未 未睇就唔會覆你

結婚後，女人有咩得益？

我唔係 有5官有手腳肯溝我既我已經好滿足

呢個唔洗我入去笑
就咁睇尾5頁已經大把人笑鳩緊D港男啦
留意埋講港女既reply都唔少人支持wo

睇吓po主同頭幾個啲留言同like數先啦

BMI正常嘅女=肥 塊面圓少少=肥 個籮大少少嘅又係肥婆

呢句肯定係得女先咁諗 個個男既都想自己條女有肉地大波

ok

溝到女其實唔難，難在對方鍾意你d乜，需要你d乜真係因為欣賞你才華，鍾意你性格想同你磨合下既其實好難搵

點解男人咁有自信